「亞洲最優秀警隊」呢個稱號係邊度走出黎既????

邊度講既???? 定係自己老吹出黎既??????
邊個機構講既? 跪求巴打解答

Push

直程係全宇宙最優秀

平行時空
pk哥 上任 變宇宙最優秀都得

英國政府講

日本笑而不語

係咪 亞洲(電視)最優秀

自己叫

應該都係自己吹架啫

就嚟菲律賓警察都好過佢

不如post 佢哋嘅豐功偉績俾其他亞洲警隊，問下佢哋意見？

有無source
搵唔到呢個quotion 邊度出黎既
咁同八兩金講我最靚仔有咩分別

好似可以同菲律賓個啲有得fight

唔信就咪7問啦

E個??

同解放軍未輸過一樣

1998年

又番到去2 蚊一個波蘿包既年代

笑你老母，community policing 同 use of force 就勁，偵查同司法正義垃撚圾

咁根據呢啲準則
香港啲警甴 無樣得喎...

鄭大世 - 世界足球先生

一L樣道理

香港警察拉到議員，日本唔得

我知你歷史冇樣得添，Asia’s Finest 都唔識，呢啲嘢重問人要source，做功課啦你

仲可以屌吓前主席
日本人唔敢